(有圖)TurboJET駕駛室

落船嘅時見到駕駛室門開咗

好奇伸個頭睇下

跟住佢就問我：想唔想入黎睇呀

仲以為入到去齋睇唔可以摸
點知話隨便坐呀